請教下Cu conditional offer既問題

我收到cu既 conditional offer（non-jupas）
想知係咪等到sem2 gpa出左 先去中大交document？
求請教

係

ching介唔介意講下咩科offer 同埋要幾多🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻